<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!DOCTYPE TNews SYSTEM "TNews.dtd">
<TNews>
<COPYRIGHT>
TNews collection, release 1
TNews collection is a news collection created by crawling of Iranian trusted websites. All rights of the collection and the tools of the collection are reserved for Smart Land Solutions (www.sls.ir).
This document contains news crawled on 9/30/2014</COPYRIGHT>
</TNews>
<NEWS><NEWSID>14092303482300013653</NEWSID><URL><![CDATA[http://fa.botianews.com/1393/06/125532/]]></URL><UTCDATE>2014-09-23T03:48:23.977</UTCDATE><CATEGORY>عمومی</CATEGORY><PRETITLE><![CDATA[]]></PRETITLE><TITLE><![CDATA[برگزاری جشن نمادین شکوفه ها به یاد ۱۰هزار دانش آموز جانباخته زلزله بم]]></TITLE><POSTTITLE><![CDATA[]]></POSTTITLE><BRIEF><![CDATA[با حضور مدیرکل آموزش وپرورش استان کرمان درشهرستان بم صورت گرفت:]]></BRIEF><DESCRIPTION><![CDATA[به گزارش ”  شبکه اطلاع رسانی اینترنتی بوتیا  ” به نقل از ارگ نیوز،طی مراسمی با حضور مدیرکل آموزش وپرورش استان کرمان،معاون آموزش ابتدایی آموزش وپرورش استان وجمعی از مسئولین شهرستان بم جشن شکوفه هابه یاد ۱۰هزار دانش آموز جانباخته زلزله بم دردبستان دخترانه فرهنگیان این شهرستان برگزار شد.
ابراهیم جهانگیری گفت:دانش آموزان سرمایه های بزرگ وارزشمندی هستندکه تعالی وپیشرفت جامعه را در آینده برعهده می گیرند.
وی همچنین از اولیاء دانش آموزان به عنوان کمک فکری ومشارکتی آموزش وپرورش در عرصه تعلیم وتربیت یاد کرد وگفت :مشارکت این عزیزان درفعالیت های مربوط به تعلیم وتربیت ، می تواند آموزش و پرورش را درتمام زمینه ها به پیشرفت وموفقیت برساند.
مدیرکل آموزش وپرورش استان کرمان با بیان اینکه بیش از ۵۶هزار دانش آموز پایه ی اول در استان کرمان امر تحصیل را شروع می کننداز برگزاری جشن شکوفه ها درتمامی مدارس ابتدایی دوره ی اول دراستان خبرداد.
جهانگیری گفت:خوشبختانه با آرامش وتدبیری که دردولت یازدهم حاصل شده است امید است طرح وبرنامه های آموزش وپرورش استان همچون آموزش کاربردی ،پرورش متعادل وعزتمندی معلم به خوبی تحقق یابد.
ابراهیم جهانگیری برکیفیت بخشی به مسائل آموزشی نیز تاکید کرد وگفت:همکاران فرهنگی درسراسر استان این مهم راسرلوحه ی کار قرار دهندتا آموزش وپرورش را درجهت رسیدن به اهداف عالیه خود یاری رسانند.]]></DESCRIPTION></NEWS>
